和自己說，一切都會好起來的。

最近很多人對我好。小燕包子知道我不開心就帶我去湖光岩看日落。雅惠知道我不開心就陪我去喝玉米汁。啊mi知道我不開心就和我去唱k發洩。我知道的，“不開心”三個字刻在我額頭好多天，讓大家都擔心了。不過我會好起來的。“我很想見他。我想拖拖他的手，讓他抱抱我。”雅惠立刻就說“我不就拖着你lor？”然後就真的踮高腳摟著我。呵呵。其實我真的明白。喜歡他愛他，就讓他開心讓他快樂。假如那是他所想所希望做的，那麽我就成全他。他開心，我就快樂。看著他的背影，依然會想哭。但我正學着如何釋懷。